召雧30UP一無事處一無所成既手足

日日返工搵唔多
想唔做但太多支出
儲唔到錢
放工又無娛樂，無朋友

19歲22k

推